( WELL.. )抗爭同選舉其實可以同時做，無矛盾

見到陶傑新文章，呼籲大家停止抗爭，全力玩區議會。想回應下

第一， 抗爭同選舉無矛盾，兩樣可以同時做。請大家唔好因為區議會，而完全停止抗爭

第二，抗爭手法可以討論，但停止就無可能

第三，緊急法已經過咗，政府已經為所欲為。 議會到底有幾大作用，大家心知肚明

第四，陶傑文首" 請不要為林鄭入冊"。但係大家都知道個抗爭其實係為香港，唔係為林鄭。 陶傑係用語言偽術故意將香港改成林鄭， 因為如果句子變做"請不要為香港入冊"就完全講唔通。

陶傑先生我以前都好尊重你，但而家唔得。係咁，再見

自推

下 更加唔應該為香港入冊啦 入咗冊仲邊個幫香港革命

無論有無暴力情況 今屆選舉都應該9成會延遲

咁你認同停止所有抗爭？

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

未必有得選 emergency stage，政府想點就點
仲想停止抗爭 全力投入選舉

抗爭要繼續，重點係抗爭手法、形式。
文章嘅重點係 tackle fearlessly, not foolishly.

戇鳩
真係要抗爭嘅話
係應該要阻止依個不合法 會無故DQ人嘅選舉
去投票即係代表我哋賦予緊合法性畀政府
真係要對準政權嘅話
應該要係票站門口放魔法先啱

即係抗爭同選舉可以同時進行，okay
手法聰唔聰明，同激進程度無關，唔一定要所有激進行為stop，然後重回文宣
可以討論

咁又唔好，因爲仲有好多人對選舉有幻想
無辦法，太多KOL支持選舉，蠱惑人心
所以我先至想攞個平衡，選舉同抗爭同時進行

我估佢係話做咩都好，
最好都係唔好被狗拉到啫